有無師兄真係頂唔撚住華莎個柒樣？

話說一心去YouTube聽TWICE嘅I Can't Stop Me
聽完之後，點知YouTube Auto幫我轉咗去MAMAMOO首Dingga
咁都算，因為聽落都幾好聽
到播完想轉歌個時，就突然見到華莎個樣，佢拎住個武器加上個柒到似中毒嘅黑唇真係嚇撚親我

覺 佢地唱歌係好聽 但靚女真係吹大咗

華莎都有人話靚？

-_-

真係完全唔明點解紅得起
可能醜得滯都係一個賣點
但真係睇到個樣都唔多舒服

我明佢係賣唱，佢把低音聲真係正嘅
但可唔可以唔好次次造型都係嚇鳩人
如果可以學下Sia蒙頭表現會好好多

佢有張聞玫星個腋下先好笑